頭號戰犯：李家超！

林鄭串都話晒有道歉。 李家超今日個嘴面直頭想打爆部電視

屌你老母， 本身冇咩心情再遊行，而家道火又上返

核實警員身份係使用警權嘅基礎
如果係咁人人去淘寶買套衫返嚟都可以叫自己速龍啦

真係當全港人弱鳩智